頭先無嘢做開83台 睇到段叫2018難忘記嘅宣傳片

係用日本幾個天災嘅新聞片組成
內容有關西機場斷橋同塌樓等等嘅片

TVB新聞部